點解好少大陸公司俾黑客攻擊到？？

係因為大陸啲網路安全同信息安全做得好？定係有中共幫手？？

上網見有篇文話監察寶一俾人攻擊到核心終端就會即刻癱瘓，令到黑客冇得再入侵。吹到同五角大樓同一個level。

係咪真係咁把炮？？

以大陸宜家咁依賴監察寶，一俾人入侵咪食得屎。

因為d hacker 都來自

內聯網嘛,block埋vpn果啲,一check就知邊個攻擊

不打自己人

一攻擊大陸公司就全國人民碎晒